唔知中二病有幾嚴重先可以而家討論咩香港獨立憲法

大佬呀, 你冇槍冇炮冇組織冇議席冇政治影響力, 自己晌度作份香港憲法出嚟, 作到百幾個article都冇用架, 係咪以為一拎份憲法出嚟就一呼百應擁護獨立? 真係搞港獨嘅, 可唔可以腳踏實地做番啲正經嘢呀?

真係眼都冤.

舊登有個耶人作埋香港國歌

香港國歌唔係城邦會戰勝歸來咩?

唔知咩「基督姓杜印度」

屌你老母 傳播失敗主義

認真
吹水啫 有咩問題？
連登吹水同做實事有衝突？

咁唯有希望佢地唔好吹完水就當做咗實事啦.